Netflix套revision睇到我好尷尬

谷sir又出膠

男主太On9 正到無倫

好睇

中二病正義威能全開

衝動型男主好正

人地話後面先好睇

我睇完頭三集頂唔順飛住黎睇，有米洛特寫先停低睇下

鳩到佢咁真係少見

男主角係我追呢套野既動力

好小學雞

同個d懶係野既男主唔同
自high完仲陰笑
笑撚死

劇情算係咁啦
主角由煩膠變返正常
角色無突然智商下降
Btw好似會有第二季

集集都話要保護人
好煩膠

因為本身智商夠低
無得再低

越睇落去會越順眼,去到最後會覺得幾正

運命だ

係主角on9姐, 其他人好正常

係頭7,8集既時候
真係好想一巴巴車落個男主到

I know that feel bro

睇到第8集
主男真係毫不反省
死小孩

真係最後一集先知膠既作用
跟住今年出game

btw netflix出既動畫全部都係亞人個隻動格

其實主角on9得黎又幾好

後面好睇？
睇咗幾集頂唔順男主on9棄咗

第8集痴撚左線呀
我睇到落去

D歌其實好過好多平時1月番既

男主角成長記 好睇
閪狗推劇情

中學雞係咁上下
俾你有力量仲唔自high咩
我都覺得好睇

白組整3D動畫算係咁
睇下ULTRAMAN

男主成長左算係咁

呢套我睇左一半頂唔順d生硬表情

期望會有第二季，之前好似出過Poster係米洛兩姐妹

用3d唔係手繪
可能fps低硬係卡卡地咁

呢套咪又係3d, 水準問題唔關3d唔3d事
日系Rpg d表情都可以好豐富

要講靚嗚子果套算唔算最靚

即係邊套

世界上大把人都有男主角嗰種心理

A.I.C.O. 化身

哦，依家我基本上唔記得任何角色名

尋晚睇到第五集頂唔順

男主角中二反而唔係問題，擺到明專登既

班反派反而更加尷尬，果隻公仔做乜鳩

Between, 粉紅女正到仆街

後面會慢慢解釋，呢套近年機人番黎講算高汁架喇

預左佢有原因既

會試下睇落去

幾好

呢套ok啦個人覺得 起碼我睇完唔覺伏

跟本慶介先係親生仔

男主同碇真嗣好似樣

ep12 拉返白痴仔出黎個陣首closer again好好聽
唱個條友miyuu係咪新人黎

我都睇哂
除左覺得慶作 慘過食屎之外都無乜感想
C位比人搶左 女又比人溝左 最後仲變埋怪物死埋
慘！！！！！

Btw 套野d女角都幾好j

睇哂
唔多好睇
內容可以剪到個半鐘當電影咁少

到最後兩邊未來人出現都無出現過
得個4條友

接手機game出後續劇情
gameplay介紹似fgo

不了 無心打機

依家想搵套正常既睇都難
依套總算有d feel

我本身係見到男主個樣先吸引左入黎
點知佢係on9既